# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-03 12:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: modeling/templates/modeling_base.html:207 runMES/templates/base.html:250
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: runMES/forms.py:26
msgid "Lot ID"
msgstr ""

#: runMES/forms.py:247 runMES/templates/base.html:234
msgid "Work Order"
msgstr "工单"

#: runMES/forms.py:451 runMES/trans.py:693 runMES/trans.py:1657
#: runMES/trans.py:1925
msgid "Product Not Exist"
msgstr "产品不存在"

#: runMES/forms.py:453
#, fuzzy
#| msgid "Lot State Mismatch"
msgid "Lot State mismatch"
msgstr "批号状态不符"

#: runMES/forms.py:461
msgid "Product not found"
msgstr ""

#: runMES/forms.py:491
msgid "Lot not found"
msgstr ""

#: runMES/forms.py:498
msgid "EQ not found"
msgstr ""

#: runMES/forms.py:515 runMES/forms.py:521
msgid "Input Space Only Error"
msgstr ""

#: runMES/settings.py:66
msgid "English"
msgstr ""

#: runMES/settings.py:67
msgid "简中"
msgstr ""

#: runMES/settings.py:68
msgid "繁中"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base.html:37
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base.html:42
msgid "View site"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base.html:47
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base.html:51
msgid "Change password"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base.html:53
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: runMES/templates/admin/base.html:63
msgid "Home"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base_site.html:4
msgid "Django site admin"
msgstr ""

#: runMES/templates/admin/base_site.html:9
msgid "Django administration"
msgstr ""

#: runMES/templates/base.html:149
msgid "Lot Query"
msgstr "批号查询"

#: runMES/templates/base.html:151
msgid "Lot Info"
msgstr "批号内容"

#: runMES/templates/base.html:152
msgid "Lot Query EQ"
msgstr "批号可用设备"

#: runMES/templates/base.html:154
msgid "Lot History"
msgstr "批号历史"

#: runMES/templates/base.html:155
msgid "Lot Data Collection History"
msgstr "资料收集纪录"

#: runMES/templates/base.html:156
msgid "Lot Run Card Query"
msgstr "批号制程"

#: runMES/templates/base.html:158
msgid "Lot List(WIP)"
msgstr "批号列表(在线)"

#: runMES/templates/base.html:159
msgid "Lot List(Finished)"
msgstr "批号列表(完成品)"

#: runMES/templates/base.html:160
msgid "Lot List(Shipped)"
msgstr "批号列表(出货)"

#: runMES/templates/base.html:161
msgid "Lot List(Terminated)"
msgstr "批号列表(终止)"

#: runMES/templates/base.html:169
msgid "Lot Operation"
msgstr "批号作业"

#: runMES/templates/base.html:172
msgid "Step-In"
msgstr "进站"

#: runMES/templates/base.html:173
msgid "Step-Out"
msgstr "出站"

#: runMES/templates/base.html:174
msgid "EQ Step-In"
msgstr "设备批号进站"

#: runMES/templates/base.html:175
msgid "Data Collection"
msgstr "资料收集"

#: runMES/templates/base.html:176
msgid "Breaking"
msgstr "切割"

#: runMES/templates/base.html:177
msgid "Binning"
msgstr "分等"

#: runMES/templates/base.html:178
msgid "Lot Record"
msgstr "生产纪录"

#: runMES/templates/base.html:179
msgid "Lot Ship"
msgstr "批号出货"

#: runMES/templates/base.html:186
msgid "Lot Manager"
msgstr "批号管理"

#: runMES/templates/base.html:189
msgid "Lot Split"
msgstr "分批"

#: runMES/templates/base.html:190
msgid "Lot Merge"
msgstr "并批"

#: runMES/templates/base.html:191
msgid "Lot SplitMerge Hist"
msgstr "分批并批纪录"

#: runMES/templates/base.html:193
msgid "Lot Bonus"
msgstr "数量增加"

#: runMES/templates/base.html:194
msgid "Lot Scrap"
msgstr "损耗报废"

#: runMES/templates/base.html:195
msgid "Lot BonusScrap Hist"
msgstr "数量变更纪录"

#: runMES/templates/base.html:197
msgid "Lot Hold"
msgstr "批号暂停"

#: runMES/templates/base.html:198
msgid "Lot Release"
msgstr "批号放行"

#: runMES/templates/base.html:199
msgid "Lot HoldRelease Hist"
msgstr "批号暂停放行纪录"

#: runMES/templates/base.html:200
msgid "Lot State"
msgstr "批号状态变更"

#: runMES/templates/base.html:202
msgid "Change Product"
msgstr "批号产品变更"

#: runMES/templates/base.html:203
msgid "Change Priority"
msgstr "批号优先序变更"

#: runMES/templates/base.html:210
msgid "EQ Manager"
msgstr "设备管理"

#: runMES/templates/base.html:213
msgid "EQ List"
msgstr "设备列表"

#: runMES/templates/base.html:214
msgid "EQ Query Lot"
msgstr "设备可用批号"

#: runMES/templates/base.html:216
msgid "EQ Record"
msgstr "设备点检"

#: runMES/templates/base.html:217
msgid "EQ Record History (last 200 records)"
msgstr "设备点检纪录(最近200笔)"

#: runMES/templates/base.html:221
msgid "EQ Hold"
msgstr "设备暂停"

#: runMES/templates/base.html:222
msgid "EQ Release"
msgstr "设备放行"

#: runMES/templates/base.html:224
msgid "EQ State Change"
msgstr "机况变更"

#: runMES/templates/base.html:231
msgid "Fab Manager"
msgstr "工厂管理"

#: runMES/templates/base.html:235
msgid "Work Order Query"
msgstr "工单查询"

#: runMES/templates/base.html:236
msgid "Work Order Import"
msgstr "工单汇入"

#: runMES/templates/base.html:238
msgid "Lot Start"
msgstr "批号下线"

#: runMES/templates/base.html:239
msgid "Batch Lot Start"
msgstr "批号连续下线"

#: runMES/templates/base.html:241
msgid "Fab Monitoring"
msgstr "工厂即时监控"

#: runMES/templates/base.html:248
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: runMES/templates/base.html:251
msgid "Change Password"
msgstr "变更密码"

#: runMES/trans.py:24 runMES/trans.py:127 runMES/trans.py:514
#: runMES/trans.py:636 runMES/trans.py:1006 runMES/trans.py:1124
#: runMES/trans.py:1354 runMES/trans.py:1429 runMES/trans.py:1761
#: runMES/trans.py:1845 runMES/trans.py:2082 runMES/views.py:367
#: runMES/views.py:392 runMES/views.py:415 runMES/views.py:439
#: runMES/views.py:524 runMES/views.py:599 runMES/views.py:2143
msgid "Lot Not Exist"
msgstr "批号不存在"

#: runMES/trans.py:72 runMES/trans.py:85 runMES/trans.py:86 runMES/trans.py:108
#: runMES/trans.py:109 runMES/trans.py:151 runMES/trans.py:152
#: runMES/trans.py:164 runMES/trans.py:165 runMES/trans.py:212
#: runMES/trans.py:293 runMES/trans.py:340 runMES/trans.py:372
#: runMES/trans.py:478 runMES/trans.py:557 runMES/trans.py:601
#: runMES/trans.py:622 runMES/trans.py:644 runMES/trans.py:673
#: runMES/trans.py:703 runMES/trans.py:718 runMES/trans.py:721
#: runMES/trans.py:757 runMES/trans.py:770 runMES/trans.py:794
#: runMES/trans.py:795 runMES/trans.py:815 runMES/trans.py:871
#: runMES/trans.py:873 runMES/trans.py:987 runMES/trans.py:1101
#: runMES/trans.py:1294 runMES/trans.py:1503 runMES/trans.py:1565
#: runMES/trans.py:1826 runMES/trans.py:1900 runMES/trans.py:2000
#: runMES/trans.py:2031 runMES/trans.py:2066 runMES/trans.py:2091
#: runMES/trans.py:2114 runMES/trans.py:2133 runMES/trans.py:2154
#: runMES/trans.py:2193 runMES/trans.py:2216 runMES/views.py:220
msgid "Succeed"
msgstr "输入完成"

#: runMES/trans.py:88
msgid "Step Not Exist"
msgstr "站点不存在"

#: runMES/trans.py:111 runMES/trans.py:112 runMES/trans.py:1586
msgid "EQ Record Not Exist"
msgstr "点检不存在"

#: runMES/trans.py:115 runMES/trans.py:131 runMES/trans.py:658
#: runMES/trans.py:687 runMES/trans.py:1010 runMES/trans.py:1132
#: runMES/trans.py:1382 runMES/trans.py:1433 runMES/trans.py:1767
#: runMES/trans.py:1851 runMES/views.py:650 runMES/views.py:699
#: runMES/views.py:1730
msgid "EQ Not Exist"
msgstr "设备不存在"

#: runMES/trans.py:135 runMES/trans.py:1129 runMES/trans.py:1140
#: runMES/trans.py:1436 runMES/trans.py:1772
msgid "EQ Not Match Lot"
msgstr "设备与批号不合"

#: runMES/trans.py:140 runMES/trans.py:141
msgid "Lot No Binning"
msgstr "批号无分等作业"

#: runMES/trans.py:209 runMES/trans.py:210
msgid "next OP not exist"
msgstr "下步作业不存在"

#: runMES/trans.py:306 runMES/trans.py:404 runMES/trans.py:899
#: runMES/trans.py:1786 runMES/trans.py:1822 runMES/views.py:2279
#: runMES/views.py:2286
msgid "Lot Qty Error"
msgstr "批号数量错误"

#: runMES/trans.py:371
msgid "New Lot Duplication"
msgstr "新批号重复"

#: runMES/trans.py:386
msgid "Lot ID Exceed Max Length, Please Merge to a shorter Lot ID"
msgstr "批号超过长度，请与其它并批"

#: runMES/trans.py:391 runMES/trans.py:504 runMES/trans.py:1024
#: runMES/trans.py:1136 runMES/trans.py:1442 runMES/trans.py:2021
#: runMES/trans.py:2053 runMES/trans.py:2156 runMES/views.py:602
#: runMES/views.py:2146
msgid "Lot State Mismatch"
msgstr "批号状态不符"

#: runMES/trans.py:396 runMES/trans.py:510 runMES/trans.py:639
#: runMES/trans.py:1019 runMES/trans.py:2148
msgid "Lot In Hold"
msgstr "批号暂停中"

#: runMES/trans.py:502
msgid "Product Mismatch"
msgstr "产品不存在"

#: runMES/trans.py:506
msgid "Process Step Mismatch"
msgstr "站点不符"

#: runMES/trans.py:508 runMES/trans.py:1015 runMES/trans.py:1127
#: runMES/trans.py:1776
msgid "Next Operation Mismatch"
msgstr "下步作业不符"

#: runMES/trans.py:512
msgid "Lot Grade Mismatch"
msgstr "批号状态不符"

#: runMES/trans.py:646
msgid "No EQ Available"
msgstr "无可用设备"

#: runMES/trans.py:661 runMES/trans.py:690 runMES/trans.py:1030
msgid "EQ in Hold"
msgstr "设备暂停中"

#: runMES/trans.py:675
msgid "No Lot Available"
msgstr "无可用批号"

#: runMES/trans.py:705
msgid "No Lot Available for EQ"
msgstr "无可用批号"

#: runMES/trans.py:798 runMES/trans.py:1043 runMES/trans.py:1936
#: runMES/trans.py:2177
msgid "Process Step Not Exist"
msgstr "站点不存在"

#: runMES/trans.py:831 runMES/trans.py:888
msgid "Lot Start ID Exceed Max Length"
msgstr "批号超过长度限制"

#: runMES/trans.py:834 runMES/trans.py:890
msgid "Lot ID Illegal"
msgstr "批号不合规定"

#: runMES/trans.py:838 runMES/trans.py:938
msgid "Lot ID Duplicated"
msgstr "批号重复"

#: runMES/trans.py:847 runMES/trans.py:926
msgid "Remaining Qty Not Sufficient"
msgstr "批号数量不足"

#: runMES/trans.py:901
msgid "Lot Batch Size Exceed"
msgstr "批号超量"

#: runMES/trans.py:1036
msgid "EQ Not Available"
msgstr "无可用设备"

#: runMES/trans.py:1047 runMES/trans.py:1863
msgid "EQ Not Match Lot Process Step"
msgstr "设备与批号不合"

#: runMES/trans.py:1063
msgid "Require Step Check-EQ Record"
msgstr "需要点检"

#: runMES/trans.py:1439 runMES/trans.py:1445 runMES/trans.py:1527
#: runMES/trans.py:1590 runMES/views.py:887 runMES/views.py:1203
#: runMES/views.py:1259
msgid "Data Collection Not Exist"
msgstr "资料收集不存在"

#: runMES/trans.py:1467 runMES/trans.py:1551 runMES/trans.py:1613
msgid "DC Item Not Exist"
msgstr "资料项目不存在"

#: runMES/trans.py:1524
msgid "Lot Record Not Exist"
msgstr "产品纪录不存在"

#: runMES/trans.py:1661
msgid "Work Order Duplicated"
msgstr "工单重复"

#: runMES/trans.py:1664
msgid "Work Order Qty Error"
msgstr "工单数量错误"

#: runMES/trans.py:1667
msgid "Work Order Priority Error"
msgstr "工单优先次序错误"

#: runMES/trans.py:1671
msgid "Work Order Lot Type Error"
msgstr "工单批号种类错误"

#: runMES/trans.py:1679
msgid "Mail Format Error"
msgstr "邮件格式错误"

#: runMES/trans.py:1723 runMES/views.py:1428 runMES/views.py:2575
msgid "Work Order Not Exist"
msgstr "工单不存在"

#: runMES/trans.py:1733
msgid "Work Order Close DateTime Error"
msgstr "工单结束日期错误"

#: runMES/trans.py:1858
msgid "Lot Operation Not Match"
msgstr "批号作业不符"

#: runMES/trans.py:1868
msgid "Lot No Break OP"
msgstr "无切割作业"

#: runMES/trans.py:2087
msgid "State No Change"
msgstr "机况未变更"

#: runMES/trans.py:2186 runMES/trans.py:2205
msgid "Required Field Empty"
msgstr "栏位空白"

#: runMES/trans.py:2209
msgid "Lot Priority No Change"
msgstr "批号优先序未变更"

#: runMES/views.py:222
msgid "Old Password Incorrect"
msgstr "旧密码错误"

#: runMES/views.py:224
msgid "New Password Incorrect"
msgstr "新密码错误"

#: runMES/views.py:891
msgid "Lot Not In EQ"
msgstr "批号不在设备中"

#: runMES/views.py:1551 runMES/views.py:1599 runMES/views.py:1645
#: runMES/views.py:1674 runMES/views.py:2172 runMES/views.py:2214
#: runMES/views.py:2335
msgid "Form Input Error"
msgstr "输入错误"

#: runMES/views.py:1795 runMES/views.py:2574
msgid "Form Invalid"
msgstr "表单错误"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用人"

#~ msgid "Lang"
#~ msgstr "语言"
